下次撞到中國人 可以話 大家都是中國人 為什麼不講粵語

串到佢地死死下

中國官方語言係普通話,
粵語係方言

比人串返轉頭就有份